有無得Donate LIHKG?

經過今次反送中
極度明白有連登咁既平台有幾重要
想盡一點心意 令呢個平台永續
想一次性交費vip, 可以點樣donate?

lm

*除左一次性交費vip, 仲可以點樣donate?

貼bam圖